---
title: " Guajiru e arredores (mais ou menos)"
date: 2013-08-24 17:29:22
---

estamos hospedados em Guajiru, uma praia do município de Trairi, mas a internet está semi-inexistente. tipo internet a jegue. vejamos como será em Jericoacoara.
